［蕭生好野］政事台有冇同我一樣好迷蕭生？

蕭生講既野始終都係最有道理

燒生

由早幾年聽佢講歷史到依家做左一燈大師
一直都咁支持燒山
燒山好野! 多謝燒山!

認真支持蕭生的

佢其實都有好多野係講中嫁

我最敬佩燒山既分析能力同佢嗰份自信
燒山好野

佢既logic thinking 真係好尾機

Critical thing king ar hahaha

聽燒山講野好撚辛苦

Burn Hill good thing! Thank you Burn Hill!

成日貓中係咁ｌｏｏｐ「即係咁樣係」，上左癮

我聽哂佢既世界搞乜鬼，講得好中point

why ar, ho clear ar wo

含家產！

屌啦星!

哈哈哈哈哈哈哈哈！